操你媽的早飯在麥克唐納德喝一杯鮮炸橘子汁簡直就牛B死了

炸汁
真牛b

橘子汁兒

水溝糖

睇住佢用新鮮橘子炸的

老衲我d精都係新鮮熱辣 要唔要牛b下

操你媽的早飯給老衲-喝一杯鮮炸睪飛丸走精簡直就牛B死了